[求助]住緊公屋頂樓，天花漏水

近來呢幾年每次一落親大雨都滴水，每次都係睡房位，
最嚴重試過5,6個位一齊滴，大聲到瞓唔到教
報過幾次房署，
佢地每次都揾師傅上天台清下雜物擠下膠就算，
根本就治標唔治本。
全層又得我屋企一户有滴水，
佢地都who fking care想hea9我地就算
揾左區議員都好似幫唔到我地
今年又開始滴喇有無解決方法？
就滴到去床喇

我相信連登有好人㗎

打左針都無用?

無用呀都繼續漏

咁應該要re-roofing

自己比錢搞咪得 公屋仔又想慳？

唔洗，睇邊條邨
有D 邨可以天面油B2 防水
同埋好似每年都有D邨會執一層防水既

CHING

住觀塘區，講太多驚自爆
同房署講要咁整？

係咪屋邨辦事處hea你 正常呢啲好嚴重問題嚟架喎

有屋你住仲想點

你打上去同佢講打左幾次針都無用囉,
如果要re-roofing, 係好大工程, 要高層批, 短時間內未必有得解決

煩佢多d 搵埋報紙佬投訴
要求調遷

1823好快回覆

1滴 2滴

好常見 老實漏水呢D,一落完雨個日就有3,4間通自己屋企漏水

有問題唔洗整？on9

有fd做緊1823叫我自己揾返房署
仆街仔嚟

多謝巴打
一到星期一就會去揾
煩足佢地5日

1823 一定會迫人開file 做野 大技黎
再打email 投訴 cc 申訴專員

細細忽咪可以即刻出單做,
但係RE-ROOFING要CM批